(有片)奧斯卡大戰支那仔

[url]網址[/url]

補link
[url]網址[/url]

好睇

咁都打佢唔死

禾轟吾賣辣殺

中超波子機

省龜

XDDD

可以往死裏打

唔死 真係汁番身彩 我諗佢驚到瀨屎 即刻執包伏番巴西 btw 佢個大隻佬保鏢 Hulk 呢?

係後排

黃金右腳

咱們中國人威威了

往死裡打

奧斯卡根本係垃圾，走左之後轟就奪冠，國家隊唔徵召就唔使輸七球仲要十連勝，上海上港一場有兩球12碼都罰失，對住大陸佬扭過幾個就扮大佬

中國人揚威了 南美仔又點

60m已袋

辣殺 奧斯卡

on9
又唔講前年車仔冠軍果時佢都響度
成隊踢得差就入晒一個人數

連佢都唔救佢 明明最科sa

省到d支那仔發嬲

傳波比你又接唔到

唔好盲撐，佢真心好撚廢

奧斯卡今場冇受罰，但賽後唔少國內球圈中人，都睇唔過眼奧斯卡突登省人，《體育周報》副總編馬德興認為，中國球隊冇理由一次又一次受戲弄，都唔去追究高身價外援，佢甚至認為，如果就咁算嘅話，中超管理者或者已被收買。

佢都傻既 個市係佢地做出黎架炸 你想搞人台戲

ON9支那佬
球證吹停咗仲省落去就話姐
場波仲踢緊, 省鳩你咪省鳩你

中超其實係咪場場都打交

雖然省完左再省右擺明突登
但吹撚漲咩

costa去中超會點?

咁整跌佢 應該都係羅張黃牌啫
跟住佢地鬧佢插水 (可以係)

去得支那都唔慌好得去邊

佢夠膽死人群中就咁訓係度,
望住隔離d鞋底鞋釘鄧佢牙煙

可能佢都係搏工傷

支那係原罪
但Oscar 都係一個笑話

佢撩交打就叻，真係打應該好快收皮

之前有件支那仔突登整傷人
比人減薪到幾千RMB人工再掟去預備組一年
班支那西夠薑搞oscar咩

即使係前年最勁既時候，我都覺得佢係比人過到吹噓，咩野死卡卡 ，依家更加唔洗講，廢到

好撚趣緻

見到d大陸佬當佢球王咁想笑

我印像中淨係記得佢歐聯兩球靚波收死保方

神軒啤一啤佢都自動收皮

第一腳幾型one two 咁款

大陸洗咁多錢買人搞臉子工程
你搞鳩d外援揚開左點會放過你

有乜問題？中國足球都係尻下尻下就一場架喇

呢次我支持奧斯卡啦
省鳩d支那仔就岩